chow對老鼠 半客

跟左就收錢啦

望過你幾次，啲水好難跟

sor我要睇到臨開先識出

咁又唔駛，但你堅有料

樓主仲有無水出

今晚應該冇,呢排多盃賽,好少有值得投注嘅賽事,應該多返d聯賽先會出多d水

等你再出